木結他新手應該點自學?

買左本彈指之間唔太識用
有冇d youtube channel/書學下
仲有有咩要注意

Youtube search 小坤音樂天地

push

彈指之間伏到喊

學左Lil Wayne既SOLO先

佢個編排好有問題
其他唔講
好幾版第一首歌已經唔係新手彈

關木結咩事...

手勢 真係好緊要
同埋要慢慢慢慢練 拍子

木結同電結D野通用架MA

講得出呢句好打極有限
齋電結有幾多人識attack mute

睇晒佢先講啦屌

咪一樣係倒緊亂

小學雞結他網

睇佢d playlist

手勢要正確，唔好求快，彈多啲唔同類型嘅歌，唔好咁輕易放棄！加油樓主

+1 都係睇小學雞結他網 ，練緊爬格仔
反而想知 左手無名指同尾指成日唔夠力壓弦可以點 已經好用力壓落去

完全睇唔明本書
最後每個月比5舊去學

係邊度學

慢慢禁chord都ok
轉chord就仆哂街
有冇人鐘意fingerstyle多過掃chord